\section{Conclusie}
\label{sec:conc}
Alle individuele blokken van het project werken.
Maar voor het samenvoegen en correct laten samenwerken was er spijtig genoeg net niet genoeg tijd.
Dit tijdsgebrek kon voorkomen worden door meteen de ``WaveDAC'' blok te gebruiken in plaats van zelf een verilogblok proberen te schrijven. Ook zou dit tijdsgebrek in tweede instantie voorkomen worden door een op voorhand geassembleerde CapSense keypad aan te schaffen in plaats van zelf een pcb voor CapSense te ontwikkelen, omdat CapSense veel vereisten stelt aan het design. Deze vereisten hebben ons veel tijd gekost waardoor er minder tijd was om alle delen samen te voegen.

Verder is alles goed verlopen en zijn alle doelen bereikt.
De fileparser en cli-programma vormen invoer van gebruikers om in bruikbare code. Het programma dat deze code verzendt naar het PSoC5 bordje doet dit correct. De toongeneratoren creëren de tonen op een correcte manier en deze zijn ook hoorbaar.
Wel kon het keyboard niet samen getest worden met de rest ten gevolge van tijdsgebrek.
